【放負】唔知點解好sad

推下

悲傷不需理由

叫春啦 叫春好呀 健康呀，，

對的

大家都要身體健康呀

hello

靜靜呀

揼個骨先啦

青

我淨係鍾意揼人

入黎吹水啦喂

係

笑下啦

sad要生存架啦

屌，又點啊

屌你燥乜

紙仔

駁唔到

做咩咁灰啊靜寶

話比哥哥知

唔係燥

渣ga

攬住老虎仔

哥哥

咁係乜

仲唔訓

冇朋友？暗戀人？

同人仔過世

做緊咩

一到夜晚就好sad

靜b

準備訓

唔止夜晚啦我

被呵護

辣殺!

正唔正

咁咪幾好

今日自摺一日感覺好好

著緊你

蓮藕子

1. yes
2. 點先算暗戀

正

醒

有咩想分享

woo

唔食

新名

2. 好似我咁

我地個名有共同既字

笑左

如果係因為寂寞而sad

你可以諗起馬 有寂寞陪住你
咁就唔sad㗎啦

靚啦屌

白痴

你都幾叻

我好靚 好似係

做人好痛苦

入黎啦喂

靜寶做緊咩

樓主俾啲topic 出嚟

叫完人入黎又走左

係到

er...
我係話題終結者

熱

？

I know that feel bro

即係點

me is sis

暗戀人 好易比人牽動情緒

唔准笑！

點解靜寶成日可以比人當男人

定其實妳真係男人黎

仆街仔

唔理人

而家進化左
唔再當係一回事

覺得自己同佢係兩個世界既人

理你

曳

Find me la then

yo合仔

又溝女

冇啊

我最初面紅 現在雙眼通紅

愛到入城大也分開 預計之中

然而我 愈說愈激動

這失戀感覺怎形容

初戀難忘 初次心痛

hashtag 叫春

成日都叫咖

拿著舊日合照 想起我在撒他嬌

達哥哥
你係同我鍾意你一樣 咁鍾意我

靜啦屌

A0

比佢ig我 幫你同佢講

不許你註定一人

無野食又無氣氛

七字形容現在的你

十月初五的月光

屌你

我係個月光

假設比你地知道ex既生活過得唔太好 咁又可以點

冇得點，散左就冇得再過問，你只係最熟識ge陌生人....

威比佢睇

冇話過得好唔好既
每個人既生活都有各自既精彩咖喎

講得岩

過客

唔準諗 即刻駁嘴
我唔要咁

我都唔要

唔諗了
訓啦柒頭

靚過你

小好
hi

onJ

你邊位

唔好返轉頭搵佢了

Nice to meet u

呢句真

笑

知道

想典

又笑我

終於都分咗手啦
我都好sad

因為你得不到你想得到的

點解分手

一語中的

好撚緊張,明天有比賽

唉

加油呀巴打

怎了

得唔到, 心有不甘

好頹，學業，愛情都不如意

掛住返ex，咁就過咗幾個月啦，唔知佢過成點呢

唉屌
一個二個三個

我一年幾啦

不甘心

四個五個

兩年幾

一寸相思一寸灰啊
諗嚟都無用

巴打

你個名

我都2年幾

靜寶

推post

幫妳手

做得好

沉底啦

我都覺呀

變幻原是永恆

呢個真

仆街咁多負評

幫妳正評一個先

Nice to meet u2

都唔知試過幾多次了

妳係覺得人地覆得慢左定係點

樓主我都好唔開心好想叫春

謝

一齊瘋狂叫春

你有心水既女仔未呀？
唔好飲咁多酒，傷身呀

ok

做咩啫你